情人節打算同女朋友食餐好，求

求女朋友推介

右手

壽司 咖哩 或者 pizza

用手食仲有咩選擇？